\section{Grupos de v\'{e}rtices}
Varias redes sociales y de otro tipo se dividen naturalmente en
grupos o comunidades en esta secci\'{o}n se discuten algunos conceptos
de grupos de redes que pueden ser \'{u}tiles para la estructura local
de una red.
\input{cliques_plexes_y_cores}
